條女落左老蘭而家都未翻

唉

事嘅

幾點啊
啱啱先開始好玩

而家應該第2Q，到完左第5Q應該都攰，返到黎把聲會拆拆地

乜撚都試過哂

聽講波台班人開左枱 唔知有冇人夾左你條女走呢

係咪叫夢露啊?
成晚潛左水唔見佢

佢喊架啦

榮升爸爸啦

又關波台咩事

都話男朋友唔係連登仔啦

唔關 我9up

帽事嘅